這篇文章討論了「堅忍慈悲」在真實生活中的樣貌。它與我們社會中對慈悲的理解形成了鮮明的對比，比如現今大多數美國人，特別是婦女，被社會環境培養出來的慈悲價值觀。堅忍慈悲意味著在當下接受某種不舒服，但目的是為了長遠的幸福，而不是對他人發起直接攻擊。在實踐堅忍慈悲時，通過故事表達情感的影響是一種有力的方式，而在對他人的行為發表評論時，保持內心的踏实是重要的。在堅忍慈悲的基礎上，對他人的行為持開放的態度，並且試圖讓他們考慮不同的方式，來減少社會上的痛苦，可能是最有效的推動力量。